我宣佈 2628 直上 50

2318 會直上100，咁 2628 上到 50 都好正常姐

係就好啊

gogogo

沖呀

沈大師都讚好 2628有福了

今日幾時有業績岀？

【信報財經新聞】中國人壽( 02628 )公布，截至9月底止首三季淨利潤268.25億元(人民幣‧下同)，按年增98.29%。每股盈利0.94元。
期內，營業收入5476.52億元，按年增19.98%。

國壽指出，利潤大增主要由於投資收益增加所致。

掂阿

上到28都夠 唔需要上50

總之今次破硬頂

十一月破到頂我剪碌鳩綁係額頭

睇下就知

睇技術形勢，似係補埋個裂口再上

挾高先好跌 等我走貨

裂口補唔到，已經再上！
下星期一見26蚊喇？

其實好好炒 23蚊買 26蚊放

好快30蚊

已Short call ，業績都出埋無懸念

企穩26蚊好快上到

落後完上喇屌你

2318係咁上你都係度磨

施主回頭是岸

有圖未？

今日破左頂喇~
前日將D 2628遠牛, 轉左去貼價D既牛61622, 槓桿加大左, 更能享受升幅XD